﻿-Dodać po stronie serwera może testy? zacząć pisać testy różnych rzeczy?
-Potwierdzać shutdown i pokazywać ile zostało do shutdowna
-Dodać mobile notifications i robić schedule powiadomień na poniedziałek i piątek do pracy



